如果美國真係打, 你會唔會買美國貨/美國品牌, 經濟上支持美國?

如題

或者捐錢比美國各機構, 科研又好, 慈善又好, 咩都好

比人強姦緊仲未知

每日都比緊錢佢賺啦

留返個錢傍身， 到時話唔定可以用筆錢令中國亡國滅族

。。。。

使撚你幫，買花生食重好啦

香港人其實日日都經濟上支持緊中共

你交稅比港共, 港共轉個頭交比中共

仲好笑過窮撚資助誠哥食m記